\Frame<\shownframes>[\shortpaperID]{\shorttitle}{
\ExperimentSlide% CMS, Atlas... \ExpSlide{\IGH[\DefaultExpSize]{\thedir/Logo.png}}%
%\reinsertTitle% if covered by Logo
\ontop{\theCitation}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\topright<1>{\IGH{../pdf/Parti-Suffrages-Camembert-PVL.pdf}}%
\ontop<1>{\IGH[0.4]{../pdf/Parti-Suffrages-Camembert-UDC.pdf}}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\topleft<1>{\smallpage{0.3}{
Nous avons fait 75\% de nos suffrages sur nos listes, et 18\% sur des
listes sans dénomination $^{(*)}$.
\skipx
Ensuite, 2.4\% chez le PLR et 1.5\% au PS.
\skipx
Total: 135399 suffrages
\skipx
Les grands partis font proportionnellement un peu plus de suffrages sur leurs listes.
}}
\bottomleft<1>{\fullpage{$^{(*)}$\tiny Les listes sans dénomination avec plus de 10 suffrages pour un parti sont réattribuées à une liste de ce parti.}} 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\topright<2>{\IG[0.5]{../pdf/Parti-Bilan-PVL.pdf}}%
\topleft<2-3>{\IG[0.5]{../pdf/Parti-Parasite-PVL.pdf}}%
\topright<3>{\IG[0.5]{../pdf/Parti-CandidatsParasite-PVL.pdf}}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\ontheleft<2-3>[0.7]{\fullpage{
Le PLR fait près de 5000 suffrages sur nos listes, mais nous 6000 chez eux
\ArrowItem{Bilan positif.
\item[\notok] Nous perdons un peu au Centre.
\item<3>{Mahaim et Broulis ne cartonnent pas chez nos électeurs.}}
}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\topleft<4>{\IG[0.6]{../pdf/Liste-Suffrages-Par-Candidat-VERT_LIBERAUX.pdf}}%
\topright<4>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-Suffrages-Par-Candidat-ENGAGES_POUR_DEMAIN.pdf}}%
\bottomright<4>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-Suffrages-Par-Candidat-JEUNES_VERT_LIBERAUX.pdf}}%
\ontheleft<4>[0.8]{\smallpage{0.6}{Résultats individuels.\\
Note: La barre bleu foncé tient compte des biffages (négatifs).}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\topleft<5>{\IG[0.6]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-Scatter-VERT_LIBERAUX.pdf}}%
\topright<5>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-Scatter-ENGAGES_POUR_DEMAIN.pdf}}%
\bottomright<5>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-Scatter-JEUNES_VERT_LIBERAUX.pdf}}%
\topleft<6>{\IG[0.6]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-VERT_LIBERAUX.pdf}}%
\topright<6>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-ENGAGES_POUR_DEMAIN.pdf}}%
\bottomright<6>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-JEUNES_VERT_LIBERAUX.pdf}}%
\ontheleft<5-6>[0.8]{\smallpage{0.6}{Guy Favre, Michel Heitzmann et Julien Léchot ont plus de biffages
(spécialement uniques)
parce que derniers de liste.}}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\topleft<7>{\IG[0.6]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-PLR.pdf}}%
\topright<7>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-PSV.pdf}}%
\bottomright<7>{\IGH[0.5]{../pdf/Liste-DoublagesBiffages-Les_Vert_e_s.pdf}}%
} % end frame
