\Frame<\shownframes>[\shortpaperID]{Vocabulaire}{
\ExperimentSlide% CMS, Atlas... \ExpSlide{\IGH[\DefaultExpSize]{\thedir/Logo.png}}%
%\reinsertTitle% if covered by Logo
\ontop{\theCitation}%
\Body[1.3]{
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{description}[\quad]
\item[Un suffrage] est un vote exprimé par l'électeur. Au Canton de Vaud chaque électeur a 19 suffrages.
\item[Un bulletin compact] est une liste que l'électeur a mise dans l'urne sans rien y changer. Cela donne
19 suffrages à la liste.
\item[Un bulletin modifié] est tout bulletin valable qui n'est pas compact. L'électeur peut avoir biffé des noms, ajouté d'autres, et doublé des candidats.
\item[Un bulletin sans dénomination] est le bulletin vierge sur lequel l'électeur a composé sa propre liste de candidats. A noter que si l'électeur a y inscrit un nom de parti, cela devient un bulletin modifié et figure pas dans la catégorie ci-dessus.\\
Je me suis permis une petite entorse: si un bulletin sans dénomination comporte 10 ou plus candidats du même parti,\footnote{C'est bien 10 du même parti. Je choisis ensuite la liste comme celle qui a reçu le plus de suffrages.} je le compte comme bulletin modifié et non comme sans dénomination.
\item[Un suffrage supplémentaire] va à une liste mais pas à un candidat. Cela advient pour les listes incomplètes (UDF par exemple), si un électeur biffe des candidats sans les remplacer, ou s'il met un nom de parti sur le bulletin vierge sans y mettre 19 candidats. 
\end{description}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
} % end frame
